有無Ching 同我一樣，已經唔反lbj了

太撚癲

過到第2圈先講

我今年第15年迷占

狗都唔睇籃球

好

勁到